支牛泡沫爆炸討論區

清倉保命
有未來咁多競爭對手
我地有sofi ipoe 唔驚，準備上埋市

開定先，升咁多隨時爆炸都似

用支牛睇價，sofi做買賣真係好正

Sor 支牛股東踩場

你未咪撚放囖，港股夜期跌緊
我就賺左一倍走人先喇
買ipoe唔好？

唔撚驚 均價41

泡沫爆時候你唔好怨點解賺咁小

起碼見120先走

收到 繼續入貨

又反手